{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001570",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27023",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(대천) 산타나"
    },
    "text": "29個の客室で構成されたサンタナモーテルは韓国語でも案内しています。 基本規定であるヤノルジャ会員割引特典は、該当提携店の内規に従って適用されます。 実物の身分証明書をお持ちでないと入室できず、宿泊客以外は出入りが禁止されます。 追加でミネラルウォーターとタオルをご希望の場合は、カウンターで直接お受け取りください。 ファミリールームと6階の客室でのみ人数の追加が可能で、オフシーズン1名は10,000ウォンで、オンシーズン1名は20,000ウォンです。 コスパルーム、ファミリールーム、特価ルームにはガウンが提供されておらず、必要な場合はカウンターでお受け取りいただけます。 退室時間の延長をご希望の場合、追加決済が必要で、カードキーを紛失した場合には15,000ウォンの自己負担金がありますので、外出の際にはカウンターにお預けください。 すべての客室ではネットフリックスが利用でき、来場者のレビューによると、サンターナモーテルはオーシャンビューを楽しむことができ、親切な社長と広い駐車場でリラックスできます。 客室は清潔で備品が不足せず、タオルも要請すれば十分に提供されますが、若干の匂いやハードなベッドがある場合がありますので、考慮する必要があります。 しかし、コスパが良くオーシャンビューを楽しめる宿としておすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "サンタナモーテルは何部屋の客室で構成されていますか？",
            "answer": "サンタナモーテルは29個の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "サンタナモーテルはどの言語で案内していますか？",
            "answer": "サンタナモーテルは韓国語でも案内しています。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員割引特典はどのように適用されますか？",
            "answer": "ヤノルジャ会員割引特典は、該当提携店の内規に従って適用されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊時に必要なものはありますか？",
            "answer": "実物の身分証明書をお持ちでないと入室できず、宿泊客以外は出入りが禁止されます。"
        },
        {
            "question": "ミネラルウォーターとタオルを追加で希望する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ミネラルウォーターとタオルを追加で希望する場合は、カウンターで直接お受け取りください。"
        },
        {
            "question": "客室で人数を追加することはできますか？",
            "answer": "ファミリールームと6階の客室でのみ人数の追加が可能で、オフシーズン1名は10,000ウォンで、オンシーズン1名は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ガウンはどの客室に提供されていますか？",
            "answer": "コスパルーム、ファミリールーム、特価ルームにはガウンが提供されておらず、必要な場合はカウンターでお受け取りいただけます。"
        },
        {
            "question": "退室時間の延長を希望する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "退室時間の延長をご希望の場合、追加決済が必要で、カードキーを紛失した場合には15,000ウォンの自己負担金がありますので、外出の際にはカウンターにお預けください。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が利用できますか？",
            "answer": "すべての客室ではネットフリックスが利用できます。"
        },
        {
            "question": "どのような特徴を持っていますか？",
            "answer": "来場者のレビューによると、サンターナモーテルはオーシャンビューを楽しむことができ、親切な社長と広い駐車場でリラックスできます。"
        },
        {
            "question": "客室の清潔さや備品について教えてください。",
            "answer": "客室は清潔で備品が不足せず、タオルも要請すれば十分に提供されますが、若干の匂いやハードなベッドがある場合がありますので、考慮する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どんな宿泊スタイルにおすすめですか？",
            "answer": "しかし、コスパが良くオーシャンビューを楽しめる宿としておすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 413,
        "QA": 603
    }
}